賓哥又燈到夏囝buzzer beater

推

拉

點睇夏囝鎖定next 世一

夏榮？

米扮色kpop

你扮色足球

我06年已經係高登傾世界盃

高登廢壇來

你係中國人呀屌

你老到失晒理智

夏登

佢廢老來

yuju咁樣衰都like

人地第二個嚟
好似係

Gfriend 個yuju我ok

Cherry Bullet嗰個靚好多喎

jxx幾廿碎刀迷kpoop

both